有冇人自從開左lihkg ac就失眠……

本身戒左垃圾高登，早睡早起精神好，
而家又變返晚晚都睇到勁夜先瞓
搞到第朝返工好冇精神

不要再說了

再講只會更傷心

Load得太快都好麻煩

岩岩琴晚先唔小心睇通頂，不要再說了

本來戒咗高登 一開手機就睇instagram 睇完就瞓 依家一開就上lihkg 一睇就睇到三點

呢個真
早半年戒左哂高登同其他forum 都係因為load 得慢
點知而家又上緊

唉我就係咁

我都係

有

Lihkg唔知load野快
連拉上拉落 拉左拉右都好順滑
所以唔小心掂中廣告個廣告反應都好快彈出黎

講真 我係

真心，順到有啲過分

唔load唔知lihkg好

係咪有陰謀

我一起身 就開始睇 仲未開始做正經野

我都係呀巴打

一向都係十二點瞓到八點
每日準時八個鐘
自從有咗android lihkg
得返六個鐘都無

決定忍痛登出一下
想瞓好啲